睇返香港藥房情況，好似少左好多強國人？

係唔係大陸佬都無錢買野？

中國人唔係東亞病夫，唔使幫襯你藥房

轉去買金

金鋪都靜woo

上水依然人山人海

大嘅唔食
細嘅都要食

早幾日去尖沙咀 感覺都比以前少左支那人

上水個班唔係走水貨？

今日起身番工，上水火車站比平時少左好多人

旺角最近冇去唔知情況
但其他各區乞衣都少左

人仔跌左

我覺得
某程度上係反映咗強國部份人經濟嘅情況

大西北都明顯少左強國人黎買野

之前好似係大陸搞啲保稅區,係上面直接買到香港貨,所以少左誘因落來

大陸人由15年開始已經買少左野。由打貪開始，d保健品銷量已經開始跌。到今年，大陸開始打擊網上代購，依家連藥物嘅銷量都向下跌。

(利申: 藥物批發商)

Generic?

OTC?

正確黎講係分銷商。正廠/副廠藥，中成藥，保健品都有賣。

買美金呀嘛

咁要食老底了

D萬寧老屈勁多人。eg東涌 又一城果d地方真係爆到傻
又咩原因？

大陸人？

咁出得黎行預左要還。早幾年好生意，我公司年年賺過千萬，依家只係打回原型者。

人多無用，要肯洗錢先至有用。依幾個月，間間萬寧都跌數。幾年前求其一個大陸客都可以買幾千蚊野，依家嗰d明顯窮一截

垃圾藥舖死一死啦,開咁撚多,仲未賺夠咩